認識咗美股之後再睇返《The China Hustle》，真係別有一返感覺

Netflix有得睇，有無巴打有睇過？

真係好精彩

但睇完之後覺得Muddy Water, Citron呢啲幾有可信性，係咪中咗伏？

muddy water追擊幾準

睇完覺得要揭破啲中資公司造假數其實好容易
係人地工廠門口數有幾多貨車出入，再計返條數就得
但咁多年來冇人要求改變中資係美國上市既門檻
繼續相信中國既會計制度
直至Trump執政